其實香港克驚有冇諗過會事後大量失業

現在政府發現 強國 武驚 又平又好用
人工低d 又唔會多多野講 思想控制又易

現在香港克驚

好多中年克驚 都係肥佬 人工又貴 仲要比宿舍你住
年輕個d 走下又一個 走下又一個 最後年輕香港克驚成為小數派別

完事後搵位炒你地（condom mode)

所有晉升位將會由強國人上

佢地真係冇諗過呢個情況

人地地盤佬 都死都唔希望，而且唔比外勞進來
有黑工馬上報勞工處
唔比機會外勞壯大

我其實唔相信佢地唔知 不過克驚唔講有強國武驚混過來 真係蠢個hi

搵傳媒報料 又唔使表露身份 仲可能有線人費
真心完全唔明

佢地仲可以返大陸做公安 繼續發大財

根本就打算換

換一班又平又肯死既

最快換一定係沖風車內 一定有一個的肥佬 （林雪）

有腦就唔會做condom

如果真係攬炒換血
黑警都係等收皮

諗下都唔會啦 共產黨無咁笨柒

炒得嘅多數都安排好哂啦....
私企保安部又得, 中資大粒佬私人保鑣亦得...

佢地邊會諗到咁多野
有遠見就唔會仲做狗幫邪惡極權催毀香港啦

將國內失業率 射來香港 香港人比人工 強國武驚
又養少幾多武驚
緊急時用高鐵一車車送返上去 好似以前三國d 屯田兵

保安份人工可以比到？ 講緊可能1-2萬唔fit 克驚woo

冇腦點諗?

炒撚晒班POPO用中國武警啦。
正確嚟講係大灣區警

要啲柒頭嚟做乜？不如正正式式淪陷

(要按連絡入去先睇到)

明居正大大有野同林鄭&警察講

唔失業都減人工
公安一個月一萬都無

佢地仲用緊港澳辦呀乜鳩嗰啲撐警嚟打飛機
唔記得個個都可以做到毅進水準嘅克警
只要你夠無恥無良知

最自炒一定係似林雪type d 老差骨

作為香港人 為左自己份工 爆料唔過份呀

返去同解放軍爭飯食拉
愛國既黑警

ＣＶ上寫自己做過黑警
Duties在寫打市民，我係HR即刻

肯定前線驚到震，佢地絕無可能收到風有大量臥底，
而且臥底帶頭用武力不用負責，犧牲就係佢地

根本就係準比大換血

克驚出完10皮野 就換武驚
用武驚唔使比10皮野OT

不過武驚其實知唔知道佢地同工唔同薪水？

知就要出聲

而家仲有用就肯定會穩住軍心先，暫時唔會推大陸人取代港警，但用完之後就難講，好可能會等一兩年之後先繼續換血，到時中高層都移曬民上岸，得翻班散仔已經成唔到氣候了

其實係會炒左d 中年 肥叔 （林雪）個d 先

好簡單 體能考試唔合格 3次 炒得

呢個運動完結左後 示威者拉得7788 之後就換血換前線 一個散仔人工夠請幾個武警

有牌爛仔畀人搣牌咪就變成冇牌爛仔
除左撈黑呢行佢地邊揾到錢，又有經驗

叫警嫂3P幫補家計

話時話 克驚IT 部好似同樣換左個印度南亞友做主管

香港克驚真係準備比人大換血

人地平靚正呀

內地公安唔係話我幾錢一個月咩你發埋我嗰份

炒左仲比你住公屋同宿舍咩

冇樓驚嫂仲唔同你離婚咩

班狗仔諗住政府鐵飯碗唔會炒 點知自己性價比又低又無生產力
本來無逃犯條例都好地地嘅 依家中央一定加快換血 換曬血再用真普選塞住美國把口 諗都諗到

反而佢地就係驚失業先打得咁狠、咁狼
鎮壓成功：領功，可以做多幾年至十幾年
鎮壓失敗：即刻解警隊，由武警取代

Sorry 香港人其實唔可以做強國公安（強國法例）好似城管都唔做得

唔及格只係場SHOW

根本場SHOW 直情唔洗做, 咩長期錄用, 都只係一紙之書, 唔要咪唔要, 等你地全部一齊叛變

解釋咁多有咩用，而家仲做緊既都係冇腦弱智啦

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

其實佢地參與就已經死得，抗爭成功：清算；抗爭失敗：引入內地武警，其實警察既正手係一早罷工唔好做condom

米傻啦

成功 ，內部講係強國武驚 勁 ，之後要交人講有害群之馬

上頭會邊會交個強國武驚（而且佢地一路唔認有武驚）
所以一定係交香港克驚出去

所以唔理成功 失敗 克驚細個d 一定失業

冇得做公安咁唯有做保安啦都皮幾個月傢，新年又有利事拿

佢地係condom就梗架喇，差在幾時用完

冇腦米點破比佢地睇law

冇腦遮 當對自己利益有關 就會醒少少

冇諗過，亦都唔會驚，好話唔好聽，事實係警察至少幾年內都順風順水，阿爺比大量著數

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 搵埋冚家鏟大陸狗同流合污

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

少啲打飛機精神勝利，實際上共產黨對幫佢做野既人一般都唔差，君不見圍村人？

克驚3皮野個月仲有宿舍

保安1皮野 仲有保安室你訓？

仲有你估之後中產友如果識玩
講明保安公司唔好派 前克驚去本屋苑
如有發現即換保安公司 你覺得仲有人會請前克驚做保安？

之後會慢慢換血, 香港既炒完再追究

就係諗過先咁
唔賭就輸
賭鋪大既 殺哂D所謂既反對派佢地仲可能生存多10年

警察已被公安化好耐，2014年雨傘清場就係咁

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

你先傻

你睇下禮義廉 d人講咩

阿爺 對聽話的人先唔會比jetso 反而15/16 會反抗個就班 （商家佬）最多好處

而且佢地覺得你利用價值過低 會炒左你（老鼠成係好例子）

唔會
中共只會一次過打壓哂所有香港人

我打別字 係唔想比克驚用search 睇到

如果香港重光 我覺得應該驅逐全部警察出境 永不準許呢班人入境
而警隊高層 指揮官 同埋所有打傷過義士 係fb ig 講過唔係人講既說話都要受刑罰先 例如要充供佢地所有資產 要查埋佢地會唔會一早將資產轉移左 幫手幫佢轉移資產要受同樣刑罰 受完刑罰就踢佢出香港永不準再入境
刑罰可以係洗公廁 等等 洗足十年

push
721
811

毅進思維：
我地而家統治香港
好快就可以
1. 有女任砌，出街隨意捉到女就屌得
2. 大幅加薪，散仔有AO份糧（雖然唔知咩係AO）
3. 毆打普通市民，橫掂佢地唔還手。我老婆仔女又唔知，我放工又繼續扮好人

今次武警咁成功, 遲D一國一制或者用新移民, 慢慢將警隊換血, 而家果D 一係等你自然流失, 一係要佢地成世做散仔。如果我係阿爺一定咁玩, 控制警察=控制香港。黨指揮軍

會用腦諗到咁多就唔做狗啦

呢個唔得 左膠唔會認同

要佢搵唔到工 就夠啦
睇下中資會養得幾多克驚

重光左仲有中資？

中point 而且解決 廣東低學歷人口 就業問題

3萬克驚，散仔有1萬掛？
香港出糧 解決國內就業問題 win win

係香港克驚loss遮

慶祝克警以後可以under強國人指揮

813 今日機場見

攬抄都係警犬抄先

點都有 重光左唔通唔比強國投資開公司咩

聰明就唔做克警啦

先唔講畀人取代,過街老鼠神憎鬼厭,下半世移民都得

依家已經鋪排緊啦
佢混入武警都係想證明香港警察唔夠能力應付 你睇下混入左武警之後比人拉既人數多左咁多就知...

毅進仔有思考，咪傻啦

過左美國民主法案 邊到都移唔到 返大灣區吧

黑警全部比公平取締係是在必行架啦

佢地仲沉醉緊係OT錢同內地送果啲小便宜
點會諗到咁長遠

班毅進仔撚識咁多咩

佢地諗唔到米點醒佢地law

721 811

解放軍$600一個月

呢場運動贏輸都好

班克警都唔會有好結果

散仔係2萬隻

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

起身出機場喇

失咩業
直頭要入去坐返幾碌啦

自己攞黎

邊識諗到咁遠呀

一句講晒

短視

有冇諗過點解咁
係因為佢地覺得自己冇可能輸

其實佢地會唔會一旦發現自己會失業，就……

無計的，好似劉sir個po所講，毅進仔係焗做架啦，唔通出黎做保安咩

佢地有腦既話就唔會搞成咁啦

試下趕佢地返大陸
每日150

毅進仔有咁醒就唔洗讀毅進啦

Pushhhh721811

呢鋪試過d 武警ok
過一年就大量換血架啦哈哈

都話唔好教精佢地

依家已經用緊

因為班狗個腦係狗腦來，依啲野我地睇落好簡單，班狗係唔識的

三萬幾隻人頭豬 高層 fat fat

炒左咪去做返黑社會囉

五大訴求，缺一不可

佢地失業會變真暴徒/恐怖分子

d黑狗識撚諗野
佢地稍為有腦既就係諗到
北京睇穿班毅進仔無能 所以派武警同老解落黎混入
黑警做到既野 武警都會做到
黑警做唔到既野 武警一樣會做得出

無論邊面贏都好 黑警都冇運行
北京贏: 既然武警做到 洗乜仲要黑警先 一個黑警人工夠養4-5個公安
港人贏: 大家記得投過票唔會原諒佢地架嘛

我願意用呢班克警換晒大陸武警!

比2皮佢地佢地開心到連命都要衝去打人啦 大6狗2皮對佢哋來講好多

到時引入大量內資 重現沙士救港一幕
藍絲大打飛機

去大灣區返工啦黑警

他只是個毅進仔 .jpg

有名你叫 Condom 仔, 用完唔通比個官你做咩

因為無腦，智商低
所以會考0分

有光榮 有使命感
夫復何求

可以入和勝和做刀手

失業？入冊啊

同d公安講克警一個月收10皮 你地收緊幾千 分化佢地

有無得諗?

就係因為驚，所以而家好努力咁做狗

重整警隊，也是維穩的一種方法，單單是把瘀血清除革職，再聘請表現高質素的賣港大學生，已能夠拉攏／安撫一些假中立、港豬。

屆時又會出現「俾次機會警隊啦」、「見好就收啦，都炒咗啲囉」；保安局局長發言：「經過調查，發現『一小撮』害群之馬……」

所以最符合香港人利益必定是解散並清算香港警察，不怕他們到時造反，只怕他們不造反。

其實佢地事後被清算/取替已經係必然

你睇返歷史,共產黨邊有可能俾一啲有自主意識嘅武裝團體喺自己地頭存在

六四發生都係因為啲學生搵到堆槍

估計件事完咗之後就會成立調查委員會,清算一大班警察,然後用每日一百五十個位送啲共產黨軍部成員入警隊,從而接管香港警察

唔知係啲毅進仔太on9定騎虎難下先繼續咁狂妄

成班都冇腦
依家中共係拉一派打一派
中共需要係香港，但唔係香港人
首先利用condom仔打壓香港人，然後就會搵武警打壓condom香港人
人地又忠心，人工又低，福利又少，做野又辣過condom仔
點解仲要講你？

不過condom仔到呢一刻，都仲係覺得我地9 up
前車可鑑，你見新疆同廣東就知
當地政府唔會再係當地人，連公安都係外省調入黎

咁我同你講 班狗10年內都仲有利用價值 至少大部分都唔會好似你地班連登仔FF咁轉哂公安 中共係貿易戰更加需要香港個殼

佢地拎高人工外 仲要得閒報下中聯辮搞既學習班飛下世界各地 免費進修 拎盡蛇齋餅粽 高層退休後做大型國企高幹

唔好精神勝利啦

攬炒, 寧要武警都唔要你地班黑警

其實我驚777政府揾人暗殺警狗，跟著賊妝嫁禍示威者，民意立即逆轉

黑警正傻西
俾人做自己份工

到時支拿仲係度先算喇

邊有咁多位畀啲散仔

佢地冇撚腦

佢地依家肯定冇諗 因為有人幫手分擔workload喎 人工照舊 又唔洗做咁多 正啦
之後啦喎 後悔都黎唔切

Popo圖 文宣反攻

請港狗仲要柒咁多獲 出少句聲當幫忙啦condom仔

佢地上去實俾人話係內奸

佢哋有腦就讀到大學，唔係毅進

你班傻鳩以為打人咁爽又有ot 補水
到時你班友比人炒晒就笑撚死

condom mode就一定架啦， 遲下D popo可能唔識講廣東話

真係替香港popo擔心， 做唔到popo, 唔通做保安咩

解放軍 （$600）表示想取代香港警察好耐
有得做香港人 又唔使成日操 行行企企收人工

如果解放軍黎到
唔知007果幕work唔work呢

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

絕對會

我就睇下班死黑警 , 俾武警取代之後會點
人工又高 , 又廢 屌你老母我係政府第一批就炒曬你班老襯啦
之後出黎做過街老鼠 , 無人肯請
咪變左D藍絲廢老既廉價勞工

以前就講好仔唔當差
今日就有腦唔當差
成班前線condom仲以為自己拉得多人交到功課就有得升職加薪，最後咪又係白衫隻棋

應該咁樣 職業換血
公安/武警 變 港警
港警 變 黑社會
黑社會 變 都係黑社會

班黑警好快俾人清算，之後換近血

分分鐘仲要覺得人多好撚爽workload少咗

其實到時香港人全部淪為二等公民 唔通下下都到死果刻先識醒

攬炒

係佢地而家先以為自己份工可以點都得打人又冇責任要負.
人工又高. 毅進都可以入好爽呀
到時人地有著數會分比你?
咪傻啦, 到時好快比人工更低既取代, 一腳伸開你啦.
佢地幾時都係用自己人架. 香港人? NO WAY

獨立調查吓 警察有冇沽期指啦

下跌咗4000點 1點50元 200000元

至少經過近年事件，可以睇得出呢班人根本係中國香港公安，應該事後大量清算，警察嘅入職制度都要諗吓點樣改革，依家個制度根本放咗一堆垃圾入去，收納稅人嘅錢去打納稅人。

貪佢地人工高咩

唔駛呢次

香港沉淪
全港講普通話
跟住保護你嘅語言冇咗

1。
邊度可以有成千上萬過億
都係講普通話嘅人？
即係呢堆人都可以搶你飯碗

2。
當權者點會比當地人管當地人？
因為一反枱當地會連成一線
絕對會揾外省人管你
因為打都可以冇感情咁打落去

有料怕咩人爭？（藍絲口吻）

失業都影響唔到啲狗

失業又未至於既，但就唔使望升職喇
仲有可能減人工cut福利

係囉
國內軍警咪示範左
佢哋又兇悍又打得
保護市民一流
幫佢地入藉香港有幾難
可能十年前已經開始左

咁即係用國內同胞取代香港警察
絕對無難度
未來仲會為扮平息民怨
一兩年內必定清洗餘下嘅真香港警賊

其實其他主要行業一早做緊
留番落嚟嘅 吾係紅底 升極有限

兩邊都一定唔會比依家個班留

我地就唔洗講拉 有咩可能比佢留
中共就仲唔趁機換哂自己友咩

一個黑警人工請得起五個武警

其實都係，事黎差佬都無得做。

縱容佢地唔洗出委任証一刻已經知可以點樣大量replace

跑死左幾次狗之後免左試啦。

有腦有思想就唔會做狗啦

成個大灣區警察plan ready啦

柏林仔最多升做警訊(廣東話台)主持，加件北姑(金盈？)陪你又點話

保住份工都唔識，果然全部都係毅進 LEVEL

問題係有咩必要安置佢地 驚爆大鑊？

換一班又便又聽話嘅，何樂而不為？

佢地識閪諗咩
唔會諗到咁長遠
你估佢地最長遠諗緊咩？係今個月OT錢呀

人哋有平過你又好用過你woo

支那當佢地自己友？

毅進仔邊有腦

可以開返嫁 唔係點炒肥叔

諗到就唔係香港警察啦

點先可以令班狗認有大陸狗

人地有兩個職位架
一個係警 一個係黑
邊會冇得撈

姐係成世人都要作孽
一諗起佢地面對死亡果時會有極大恐懼
就已經想射

無論我地贏定輸
黑警都係收皮
一係清算一係換血

快

有咁醒就唔會做爛頭卒啦

佢地諗得到就唔會做黑警啦

過三年長約驚咩？驚都係驚之後見驚個班。

呢個要推 好緊要

屌 佢地撚有腦架咩

一味諗住而家我要有錢收有工開 完全冇為長遠既生活打算

到時真係冇得撈咪佢地自已組織遊行示日威lor

程序有排啦，到時食隻肥雞退休88。

班黑警咁唔捱得 小小野就叫外勞幫手 傻仔

唔會炒
咁乖有咩需要炒

我相信到時好多市民打壓返佢地轉頭， 唔計大陸佬， 淨計警察同藍c,家屬 加埋都唔知有冇6萬人， 冇左人撐腰點夠人玩

借推！ 今日1點 機場啊

共產黨既玩法你咁耐都唔明？

佢地淨係需要corrupt 最頂個幾個，保證佢地事成係大陸有好路數
下低個d 根本就冇技能係外面搵食，就算佢地知會俾人取代都冇計，心態係做得一日得一日，上頭再落d 咀頭佢地打得仲落力d

佢地有腦就唔係黑警啦

唔做黑警咪做黑社會
反正依家兩者都冇分別

Push

因為要做好盤數

香港出糧 上邊冇得落格

好啦強國武驚 出皮半 ，上頭每個扣$5000

幾和味
武驚又多左人工 上頭又有錢 香港政府又平左

應該馬上實行Tim

反正政府冇講過有強國武驚，先炒曬班老差骨

佢地以為自己特權階級

唔洗講咁多 澳門有板你睇

咪係，俾班大陸佬混入嚟都唔反抗

黑警，如果你老母揾你個外邊男人嚟你屋企，幫手處埋你因工作量增加而做唔晒嘅工作，你怕唔撚怕有日你老婆要你沙煲兄弟，唔撚要你？

佢地唔會明 唔好點明啦

就算炒晒
警隊變番正常(係正常咋...唔係好)
我願意入去做永遠底薪囉

雖然而家係過夜價差唔幾sad

內地一堆中資上位 請人都係益自己友
香港政府作為香港最大“中資” 你話到時唔會取代班狗都無人信啦
係得班狗而家仲好開心咁比啲外勞侵食自己飯碗

如果之後政府公開俾武警投考香港差佬
我都唔知撐邊邊好

到時無左份工（比強國武驚搶左）

你估克驚老婆仲會唔會同佢離婚？

仲要連住都冇得住

想失好耐 打份牛工 冇藉口

到時香港克驚要低人半格Tim

好似以前大頭綠衣年代

阿差lead 住華人

次次都OT, 月月都10萬, 佢地不知幾想日日玩

如果真係有大陸佬混入都唔舉報, 他日取代埋本地警員份工。 呢個要宣傳俾差佬知

推上熱門

我以前係舊公司做時,
普經因為唔夠人手
迫住我日日 OT,
係好辛苦,
但賺 OT 錢賺到笑

不過後尾請多左幾個人
大把人手,
就根本唔使我再 OT,
我想賺多 D 都唔得

香港警察, 你明唔明,
你既情況同我以前一樣,
班大陸武警係 "搶" 緊你地銀包入面 D 錢呀?
想賺翻多 D OT 錢, 就踢走班大陸武警佢
賺多 D 買層靚樓安安樂樂唔好?

全民換美金現鈔 請轉發
Withdraw USD
721 811

中資公司垃圾

佢地仲覺得得閒左

驚嫂仲話份ot可以豪去泡菜玩

不過可能返來就失業了

老豆搵仔

遲下兩粒花以上既位唔比香港人做

話之班黑警之後乞食啦
理撚得佢

真心唔明點解啲「白警」唔爆哩單野出黎
一爆基本返唔到轉頭，外國又有機幫手

復興一次性死刑
全部被清算
點會有失業問題？

到時香港黑警變晒d大廈廢老保安得把口但行步路都腳痛

其實最後點樣，黑警都係要收皮
港共贏左，公安落嚟取代呢班黑警。
香港人贏左，屌你老母一定清算晒你三萬人。

佢地仲覺得快速升職加人工好爽，個個月三糧
你估升咁多職之後點出咁多糧
唔洗兌現既野梗係不斷送，支那手段對外國都係咁唔撚還
到時鍾意炒晒又得，減人工又得，你反抗？鬥得過解放軍咩？

佢地兩個月內做咗咁多野，仲邊有得退？
就算幾百萬人同佢地講，「我原諒你」
佢地都唔會信，唔肯信，唔敢信。

如果我係中產 有層樓

一定唔要我個座保安係前克驚

佢地肯定覺得唔會發生架
或者根本唔想面對現實

夠大粒就係囉
嗰啲就算無安排自己都有人脈啦

三等炸
中國高官先一等
其它中國公民二等
香港三等

冇錯啊, 假設真係唔好彩比政府贏左, 到時個政府任共產黨玩, 第一時間換晒D武警解放軍落黎炒撚晒你地啦, 又平又洗晒腦, 同埋唔會再比香港人有權有槍嫁喇

我地平民點condom 都仲有份工打下
到時克驚比外勞搶飯碗

勞工 福利局 會唔會出來幫手？

香港克警出來抗議？遊行？ 搵返武驚打7你地

721

811

Hi mon post 警

你覺得香港邊個行對唔係？

業*

有啲又肥又矮真係玩完

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

仲要英文都唔識

克警唔kick走外勞實聽仆街

起碼其他行業比人炒左個CV 會寫之前份工

做過克驚？寫定唔寫好？

屌你老母一定啦
大陸咁多人無工開
中高層又插啲黨員
低層換一大部份易教易聽 人工萬5起

屌你老母香港人咩福利都拎到盡
你估上層啲人有得揀更係唔揀香港人
大陸豬坐狗屋都唔會反抗